又到聖誕！！

又到聖誕 又到聖誕
又到聖誕 又到聖誕
又到聖誕又到 聖誕
又~到聖誕 又~到聖誕
又到聖誕 又到聖誕喇
又到聖誕 又到聖誕
又到聖誕 又到聖誕
又到聖誕又到 聖誕！

祝各位巴絲打 聖誕快樂

祝大家太陽神誕快樂